覺唔覺得有拖拍嘅時候異性緣特別好

即使決定專一又好偷食又好

到你冇拖拍嘅時候又唔見曬

Pish

連登冇人有拖拍？

好覺

冇女果時識唔到女
有女果時越來越多女

same

屌真係好on9上次拍拖係咁
今次拍左一陣身邊又出現左好多女

你點做

Agger

Fuck boy

你會點做

一撚樣

屌仲要拍左拖之後啲女正過自己本身嗰個

有冇人解釋到

想g

唔覺

唔覺 岩岩相反

同意

個時偷食
依家單身又無了

點都冇異性緣

因為拍緊拖個時會見到你對女朋友好好...好體貼
自然覺得你個係好男朋友
到你散左...又變返個普通人

所以成日都見到人呻...點解鐘意親既都已經有另一半
唔係因為你特別黑仔....而係普通人無一點特別吸引你

你有拖拍
d靚女知道你唔會有咁大機心，未同你玩多d.

知道你散拖梗係即走添啦，毒撚ff人好核突，行為又好恐怖ga

因為個堆都係港女黎

唔覺
多咗好多女仔fd

桃花期

男性荷爾蒙多左掛

點睇又無女又無異性緣

無女嗰排係無異性緣㗎

都係異性呀

唔係好多人知

我都覺 拍拖後唔知點解會勁多桃花
係咪真係 「耕開有人爭」
利申 絲

你塊田俾人耕開未 講笑
宜家有啲擔心我女朋友

因為你拍拖會將好既一面展現出來比另一半
之後被其他異性望到就會被吸引

相反

阿仙奴head 住一球個陣都踢得特別好(好似係)
信心問題, 氣勢問題

瘦田無人耕 姦開有人爭

依個真

可能因為未拍拖 通常人地都當我兄弟咁 好好傾
我有拖拍先覺得似返個女仔
你女友係咪咁？

曾經係
之前同ex拍拖，又有男同事追，返緊工又有男仔冇啦啦想抄我牌

可能見你隔離過個咁柒都啃
覺得你係好男仔

瘦田冇人耕 耕開有人爭

睇黎連登仔聽都未聽過？

依樣真

唔知佢 平時佢都幾女仔

有答到點解咩

瘦田冇人耕 耕開有人爭

利物浦呢

瘦田無人耕，耕開有人爭嘛

無

自信問題

因為拍拖果陣會開心啲，會肯打扮
果種改變由心發出黎

覺
以前識過嘅異性 ex會無啦啦走晒黎搵我
又會多咗好多人對我有興趣 問我拎電話/係咁搵我
每轉一個新環境都總會有一兩個人撩自己
最煩係試過返新工俾更表個經理後佢不斷flirt我叫我sd下相俾佢
好多時都會直接表明有男朋友 唔想佢擔心/唔開心
正常就唔會再點搵
有d會叫我瞞住男友咪得 心諗你都on9為咗你條粉皮瞞自己男朋友你以為自己邊位呀
呢d人或者好憎嘅ex就唔會再理/直接block埋

屌其實我自己都好驚男朋友都會有一班女搵佢

覺
有咩點做 咪自己禁住自己
男人就係要忍
睇多幾套a片洩下火都得

可能係有自信既關係

有無拖拍都無異性緣

以前拍緊拖連搭個地鐵都有人抄牌，散左之後蚊都無隻
可能因為拍緊拖個人自信d,有時諗起sweet嘢又會甜笑
分左手,個人sad, 行步路都dup會低頭行

我反而會相反好多時係感情方面失意既時候，會無端端有一批異性出現係身邊

不過有異性緣唔代表有桃花運

有女性既pre-selection

無乜關係喎

Agree

社交信號

預選：預選是一個有力的價值信號。當女性給你關注，與你調情，這使得其他女性也希望和你這樣。為了在遊戲中達到預選的效果，我們採用的方法有：鎖定（lock-in),講植入預選價值的故事，帶女僚機，抵押，和樞紐。無需求也可以表示出預選。甚至正確的表達方式也可以表示出預選。

一樣
雖然無點公開到拍拖 但硬係嗰段時期特別多異性搵咁 到而家分咗手 個電話靜到響都無響

我相反

我覺得拍緊拖個啲異性性格會開朗啲 特別charm

神俾你嘅考驗

考驗忠誠度既時候

男仔明顯啲 女不嬲多人塭

吸引力法則

講起又好似係

女仔唔好咁

已經有其他女仔選擇左你
證明你係有吸引力